請大家一人買一份蘋果日報

附近便利店/報紙檔
見到蘋果日報就買
最低限度一人買一份

未訂閱就去訂
訂閱左嘅唔好取消

聽日要買
今日都要買

已經買左

周圍仲有好多蘋果未賣得出

同我掃撚曬全港九新界離島所有蘋果日報！

一紙不留！

買曬佢！

訂左網上版聽日都去買份

巴打今日見到都幫手買份

已買
頭先最後一份